行得太前英文應該點講

行得太前英文應該點講，thanks

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

walking very front

有冇成句？你想講乜？

on your front

Stand too close in the frontline

大概意思係 思想、行為方面比較衛，普通人起呢一刻難以接受 e.g 天琦， 陳巧文

walk duck too front

too far out in the front line

live beyond their times?

ahead of their time

Be ahead of the curve?

Don't overextend, fall back a bit

thinking way ahead

they would have be accepted by others if they were born few more years later

walk top la

推呢個

We live in 2019

This fucking dude is living in 2099

Ahead of their time

Stand on the peak?

They pioneered in early revolution

They were too advanced.

frontest than you

waiting for me